[有圖] 上定下?

上: 正評
下: 負評

利申:

呃負評可恥

冇人嘅

下

下
凸凸地有d不安

介紹下係邊位

同埋屌你呃腐皮

所以我揀左上

真喎
你睇唔睇得清呀

送佛送到西

上面臭雞
下面淫賤臭雞

一桐世界第一

韓妹大幅領先!

分唔到邊個打邊個

有冇巴打解釋下點解下多咁多人投

我眼中兩個樣同style 都差唔多,點解下面多咁多人投
想學野

上g
下ptgf

真係凸先好

緊係揀 Yurisa 唔洗諗啦下

雖然把聲.....

cute

把聲好嗲 但係好低b

唔係同一個人黎架咩